本大師今年最後宣告

大戶必勝

又出口術托市？

支持大戶

收皮啦

你都算厚面皮